試著做港獨手勢 不要做五一手勢

☝🏾for I
I = independent
☝🏾for 1
1 = Only way out
對應口號 ☝🏾Independent! ☝🏾Only way out!

Or

☝🏾One Nation
☝🏾One Hong Kong

可雙手舉一手指或單手舉一手指

示意圖：
完整雙手版

簡易單手版

戇鳩少陣 唔該

叫港獨只會加快運動嘅滅亡，

唔好再俾位中央入喇

on9

☝🏾☝🏾

真心on9
阿大佬你第一日嚟啊？
你出去表態 有訴求
佢眼中就係港獨啊

不過 講咩手勢唔手勢都係鳩...
睇下聽日點

正中中共陷阱
唔好比位佢入
唔好激嬲呀爺
唔好踩條紅線

又哂多個ac

俾你老母位入呀on9 仔, 仲活係 6年前呀?

舉v字好啲
只有兩國才有兩制

☝🏾Nation ☝🏾Hong Kong

推

中共就係想你講港獨
唔好俾位佢入

真正想要的野
唔係依個時候講

hi 九毛 中國監躉賺錢好辛苦?

有少少唔同呢
你而家係踩緊落中共陷阱

無論港獨定五大訴求定民主中共都唔 like架喇

但五大訴求同中共唔係中共搞出黎
只有港獨 係佢哋中共催谷出黎的

送中 唔係佢搞
暴動定性 唔係佢定
義士控罪 佢話唔到事
成立獨委會 佢決定唔到
真普選 唔關佢事

結論：5大訴求唔係佢搞

其實係架
不過手勢同口號都係一樣 有一定既必要性
手勢for相用

仲做手勢?

一望就覺得one country one system 咁解喎

一國一制

叫口號 做手勢就贏架啦

全部手足陣間去行街就用樓主個手勢指住班狗 放tg就叫口號

光復香港 時代革命 推爆